林卓延！我屌你老母！

你拎住支咪大大聲咁講，咪只會令到更加藍絲同中立嘅人覺得我哋真係喺度攪事！

你完全喺度分化緊大家！

叫佢收皮啦

廢到一個點

咁邊個on9 拎鐵通去呀？ 目的係邊？ 拎黎爆鳩商場d 玻璃？？

你就真係分化啦屌你老母三毛死全家

屌你老母啦，佢暗示緊有人想搞事喎⋯⋯好明顯佢用緊一個好撚錯嘅表達方式

現在好多係沙田街坊，你拎架罉入商場想勇武d 乜？ 打鳩班打工既cs ? 打爆商場d 設施 ? 定拎黎打警犬 ？ 人地都係驚會傷及無辜都要俾班勇武屌 ? 唔睇大局的垃圾 同隻牛咁衝 香港實有得救

如果佢個下屬真係見到點解唔當場阻止？
要大大聲用咪咁講出嚟！
誰對誰錯自行判斷

唔係佢主持 當然會覺得你地搞事啦